求解答 CPU爆炸

spec:
cpu:i7-9700k
display card: GTX 2060
mother board: Z390-E gaming
ram: kingston 8gb x 4 =32gb

如果將遊戲中fps設定為無限
fps會變成60左右 cpu就會60-70% 屬於正常
如果將遊戲中fps設定為自訂
fps會達到110-120 cpu就會90-100% 然後開車10秒左右就會直接彈game

上過reddit睇 有其他玩家都有呢個問題 spec同我差唔多都係咁

想問下有無巴打都係咁？
到底係pubg問題定我張display card頂唔住？

有無好心巴解答下小弟
或者有整電腦巴上門維修服務？唔好太貴就得了

買假卡, 未聽過有GTX 2060, RTX就聽過

火牛？

火牛 用afterburner+aida64
打機時睇下12v正唔正常?
cpu/gpu溫度?

sor 巴打
係rtx 2060

cpu 打機個陣 42度
無咩問題